如何由誠信破產開始挽回信任

我後生果陣好中意搞三搞四，叫雞叫到癲，後尾人大左30歲，識左女朋友，想洗底。 佢知我以前有叫但一齊就開始冇。

有年幾時間佢long d, 果段時間我又去邪骨，返到香港好快就被發現以前有去。

真係想挽回，但佢好似已經心死咁。

真係唔知可以點做

早知今日，何必當初

做誠信債務重組

冇架喇
專心叫雞啦

引刀成一快

有得做我制

唔撚叫喇，一過30 就開始個人唔想99 下。。。

叫雞同9 fing fing冇咩衝突嘅
你唔叫雞又唔見得你會做啲咩有意義嘅嘢吖

咁又去邪骨

誠信破產之前預防

抵撚死
下個繼續努力啦

想問你叫雞叫到有幾癲？

抵撚死
下世繼續努力啦

性病傳播器

抵死啦 雞蟲唔配有人愛

叫完雞就想有乖乖女埋單
食屎啦